恆生銀行撳咗錢唔記得拎可以點算

打上去？
定係報驚

去搵精神科睇睇先

睇下有無少咗錢先囉。之後真係要搵醫生Check下個腦

有無少到錢先?
無記錯 無拎會食返入去

懷疑自己弱智

有
睇apps有

打爆部atm

真心無左架啦
打去銀行佢會安排睇片
如果無俾人拿就會退返入機俾返你
如果有人拎左就會話係呀俾人拎左
然後就話查唔到就完

上山搵mt幫你處理下

上連登

同銀行講返，佢哋部機有Cam應該追查得返掛。不過真係要搵醫生睇睇個腦

唔記得拎點拎番張卡?

咁岩既，我朝早都係恒生㩒完錢唔記得拎

希望拎得返

一百歲唔死都有新聞

打比銀行
睇下有無傻仔偷左你d錢，跟住入卡再拎自己既
咁就拉梗

拎左卡先出錢

Hi 我地係朋友打上去未

我諗睇到片都冇用
個個帶晒口罩
點認人？

知你停課陰公架喇, 但係未用過ATM就唔好亂講嘢啦
出咗卡先出錢架, 同學

打電話去行山銀行講左先, 如果冇比人拎走既話, 之後D解款員換錢箱果陣會順便收番去公司嫁啦

我試過
仲要係佢寄咗封信嚟話退返啲錢入acc先知原來冇攞到錢

唔好笑人
我都係白痴dse仔

同銀行講，下一個人如果拎咗，佢就告得偷竊。

好耐以前有呢啲報道。

行山拎番

下次記得拎啦

我試過，如果無人拎部機會食返啲錢入去

你真係唔識架喎

打上去hotline講
佢查到禁機果個無拎到
會唔知幾多個工作天後入番俾你
但你呢一刻會少左筆錢

利申幾年前試過

唔好咁啦，可能佢係齋查數無撳錢呢

要自行上山聯絡職員

我試過入錢機入完錢唔記得收番張卡
到銀行寄張新卡黎先醒起

係咪都去左狗屋先

如果下一個貪心拎左 會告佢既 所以打上hotline就得

打去佢hotline 會有人跟

利申試過旺角機無拎錢

依家戴哂口罩 .... 拎左都追唔到 .... 當教訓 ..

打去行山

專登去撳錢都可以唔記得拎返 實搵到條友 不過唔知班狗會唔會玩野

媽咪畀咗今個月零用錢你未

未成年？

btw 樓豬豬開post唔啱格式喎

標題：
有個傻仔喺恆生撳錢唔記得拎

內文：
嗰個就係我
可以點做
打上去恆生
定係報驚

去銀行攞返

會遲下先回返俾你架

青頭仔

去行山銀行填張form就得，要調查一下，等兩星期左右就俾返錢你

利申試過

拎多次錢

打上去 佢會問下係邊部機撽 跟住會話等佢佢地數錢有冇多到有就退俾你

試過 打電話去同佢講返係邊度㩒 㩒左幾多 邊日幾點左右 佢check完之後幾日會入返落你戶口

行上山 睇下沿路有無得執

可以撳多次

咁都上熱門我屌

即刻上連登開post

如果有咳或發燒就去報驚
無就打上去行山搵mt幫

樓主弱智

報警啦

打上去講
如果無人拎就會寄信話無人拎 入返啲錢俾你
有人拎既話 佢話要報警處理

恆生 atm 熱線 2997 2112

返轉頭見冇左錢就立即打左上cs...
唉㩒錢個時自己煩緊,諗緊其他野，一時之間就唔記得拎錢

試過 拎唔返

隻手慣咗hold係出卡位
加上

Thx

理論上係咁
實際上警犬會話得過兩秒片乜都查唔到所以都係無

仲用行山銀行？

我都試過心急買野拎完張卡就走左
打返比銀行 冇比人拎一個月後就會比返你

未有銀行ac就青頭咩...
我有都係啦..

拿拿林打去銀行啦
利申 試過 好彩攞得返啲錢

個個去晒行山…幾時先拎得返
RIP

打電話去熱線

會寄信比你話入翻錢
Atm裝哂cam邊個敢偷你

利申試過

有哂cam，一般情況唔會有人敢攞，部機會自己食返入去

但你遇到啲唔驚死既南亞友就唔敢講了

洗乜上山, 拆開利是就有

通知銀行
因為 ATM 啲錢無人攞, 約1分鐘內就自動收返
若銀行話無, 即係畀人偷咗, 銀行會叫你報警先, 佢哋再 follow,
本來 ATM 有CCTV, 但依家全民戴口罩, 恐怕捉唔到人
但又唔洗灰, 通常啲賊都係 on9, 有機會插過card入ATM,
咁就自然捉到

打去hotline / 去分行填表, 照計部機會食返d錢。如果有人拎咗就難搞d...

去行山

多謝巴打
一陣返去撳錢個atm 再打電話

隻手慣咗出卡位等卡出嚟

柒到你咁真係唔死都無用

打去比銀行

如果冇人拎 ATM 係會自動收返d錢 響另一隔

如果有人拎 都係要銀行check cctv 之後再報警

我柒啲

唔洗特登返去睇部機編號 你話係邊度部機就得
利申：之前試過

!!!唔該哂

我啊媽之前試過
係拎唔返㗎

記低邊日幾點邊部機
一般部機都有機number
去分行報告
一般一星期內拎得返

利伸：試過兩次

記得去返恒生搞
試過去恒生門口條友問
佢話我喺匯豐機 要去匯豐搞
點知條友唔柒識
最後喺恒生搞掂

唔會受理，因為唔知你下個扲錢嘅人 係未識

利申 試過會自己食番

笑死我

做乜撚

我一定會等到個畫面回復正常先走
確保自己冇拎漏嘢

睇醫生先

敲門，入面有條友會比翻你

行山囉

可以上連登開post問人可以點算

無人拎會自動食 一個月後入返比你

行山銀行

我試過撳咗兩萬蚊冇攞到行開咗1分鐘之後狂奔返去攞，果一刻我知道我快過保特

撳錢唔攞錢嗰啲都係戇撚柒鳩
你去撳錢係為要錢啊嗎有乜撚野理由唔記得????

我睇多次先知佢串緊樓主，以為佢話自己用atm唔記得拎卡添，自吞一打膠

每個人都有戇鳩嘅時候㗎啦，冇人戇鳩就唔會有咁多交通意外同未婚媽媽

我都知...

好多人都係咁，尤其是一路講電話一路撳錢嗰啲，分咗心唔記得拎錢就轉身走。

錯比較喎師兄
意外還意外

試過啦，以前撳咗$200冇攞
以為俾人偷咗，點知過幾日戶口加$200
應該冇人敢拎，部機自己食左

去行山睇下執唔執得返 順便check check 個腦

幾多錢

前題係黑警理你先講
又要入狗屋搞咁多次

朋友上年試過
最後同你一樣

試過兩次
一次銀行話check到無人拎 自動食返入部機 退返比我
第二次銀行話check到有人拎左 叫我想拎返就報警 但我拖下拖下無左件事

試過兩次

錢都無哂點去睇精神科

睇下你後面有無人拎
無人拎部機會食返
有人拎咗就mola
利申：試過，下次專心啲啦

打電話去講返邊部機唔記得拎，講日期時間地點，佢check完就會過返錢比你，正路唔會有人夠疆偷

試過兩次仲咁大聲

打電話比恒生，冇人拎嘅話會入返比你

仲用恆生?

抵你有報應

用咩好